# factorial_ltombe98

##### **Factorial de un número con Python:**

- Descripción:
El objetivo del proyecto es calcular el número facrtorial de un número ingresado con lenguaje de programación Python. Lo anterior fines netamente educativos.

- Ejecución:
Para correr el programa, basta con ubicarse en el directorio principal del proyecto y ejecutar en la consola de comandos: **"py src/factorial.py"**.

Desarrollado por *Luis Arcos*.